Frage 1:
    Mit welchen Eingaben wird das Raumschiff gesteuert?

Antwort 1:
    (Schreiben Sie hier Ihre Antwort hin.)
	a/d links/rechts	w schießen s stehen bleiben
--------------------------------------------------------------------------------

Frage 2:
    Ihr Spiel muss einen Endboss haben. Wo ist der Endboss zu finden?

Antwort 2:
	der boss ist immer in der oberen zeile der map
--------------------------------------------------------------------------------

Frage 3:
    Der Endboss muss mindestens drei mal so groß sein wie die einfachen Gegner.
    Wie groß ist Ihr Endboss?

Antwort 3:
 dreimal so groß ( OOO )
--------------------------------------------------------------------------------

Frage 4:
    Wie greift Ihr Endboss das Raumschiff an?

Antwort 4:
	Wenn kein (!) Alien unter ihm ist, schießt er nach unten
--------------------------------------------------------------------------------

Frage 5:
    Wodurch unterscheiden sich die verschiedenen Schwierigkeitsgrade in Ihrem
    Spiel?

Antwort 5:
 easy = Player 3 leben, boss 2 leben
 medium = Player 2 leben, boss 3 leben
 hard = plyaer 1 leben, boss 4 leben
--------------------------------------------------------------------------------

Frage 6:
    Wie lange würde es bei Ihrem Spiel ungefähr dauern, bis das Spiel verloren
    ist, wenn der Spieler im ersten Level nichts tut?

Antwort 6:
 ca 30 sek wenn man s+enter spammt
--------------------------------------------------------------------------------

Frage 7:
    Was passiert, wenn ein Gegner das Raumschiff berührt?

Antwort 7:
der player bekommt ein schaden
--------------------------------------------------------------------------------

Frage 8:
    Wie viele Schüsse sind nötig, um den Endboss zu zerstören?

Antwort 8:
2-4 schüsse
--------------------------------------------------------------------------------

Frage 9:
    Wodurch unterscheiden sich Ihre Level 1 und 2?

Antwort 9:
 Map größe und anzahl an gegnern 
--------------------------------------------------------------------------------

Frage 10:
    Sie müssen eigene Tests schreiben. Was testen Sie dort?

Antwort 10:
 ob gegener oder player druch die map rauskommen können, ob es richtig kompiliert
 und ausgeführt werden kann
--------------------------------------------------------------------------------
